的士bb X 愛膚堅2017新廣告！

嘩 個肥仔唔識架喎

屌，有聲

背熟d對白先啦樂囝